平時飲茶叫咩點心

我先
蝦餃

牛肉球

鳳爪

牛肉球
燒賣

煎薄罉

叉燒包，唔叫唔算飲過茶

蝦餃
奶皇包

鮮蝦腐皮卷
薑蔥牛柏葉
咖哩魷魚

缺一不可

燒賣
蝦餃

雞扎

珍珠雞
灌湯餃
流心奶皇包

蠔皇/上湯鮮竹卷必嗌

燒賣

一定係蝦腸粉，叉燒腸粉，同埋牛肉腸粉

咸水角

珍珠雞 燒賣 蝦餃 腸粉

芒果布甸

潮洲粉果

燒賣燒賣同燒賣
其他就睇飲邊間，有啲馬拉糕好正
大圍鵪鶉蛋燒賣正到

無限燒賣

咸水角
牛柏葉
雞扎
好耐無見過有綿花雞

紅廿木

紅棗糕

鮮竹卷

燒賣

肉餅飯

燒賣 蝦餃 叉燒包 是但一款蒸腸
講起都想人女

雞扎真係最偉大既發明

鳳爪，潮州粉果

鳳爪排骨飯

飯黎講淨係食鳳爪排骨飯
啲精華落哂個飯度

蝦餃
燒賣
牛肉腸
乂燒包
煎薄罉
蘿蔔糕

蝦餃,叉燒包,雞扎,牛肉球,灌湯餃

蝦餃、蒸牛腸、棉花雞、乳鴿、粉果、仲有最緊要係牛肉球多喼汁（食個時加辣椒油）！

蝦餃 蝦腸 罐湯餃 排骨 金錢肚 菜餃 馬拉糕

菜苗餃

叉燒腸
蝦餃
煎蘿蔔糕

脆片送粥
而家已經無咩茶樓有

香港邊到仲有得食

椰汁糕

脆片

金錢肚屈機 咸水角 同排骨

冇幾間有真正嘅流沙奶黃包

和果子